# Kodi Media Center language file
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: XBMC Main\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: http://trac.xbmc.org/\n"
"POT-Creation-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: Kodi Translation Team\n"
"Language-Team: Korean (http://www.transifex.com/projects/p/xbmc-main/language/ko/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: ko\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#Game Launcher

msgctxt "#33000"
msgid "Games"
msgstr "게임"

msgctxt "#33001"
msgid "Find Games"
msgstr "게임 찾기"

msgctxt "#33002"
msgid "Launch Steam"
msgstr "Steam 실행"

msgctxt "#33003"
msgid "Finding games...."
msgstr "게임을 찾는 중...."

msgctxt "#33004"
msgid "Game(s) found"
msgstr "게임을 찾았습니다"

msgctxt "#33005"
msgid "Edit title"
msgstr "이름 수정"

msgctxt "#33006"
msgid "Edit path"
msgstr "경로 수정"

msgctxt "#33007"
msgid "Edit icon"
msgstr "아이콘 수정"

msgctxt "#33008"
msgid "Edit fanart"
msgstr "팬아트 수정"


msgctxt "#33009"
msgid "Launch Origin"
msgstr "Origin 실행"

msgctxt "#33010"
msgid "Launch GOG Galaxy"
msgstr "GOG Galaxy 실행"

msgctxt "#33011"
msgid "Launch Uplay"
msgstr "Uplay 실행"

msgctxt "#33012"
msgid "Launch Battle.net"
msgstr "Battle.net 실행"

msgctxt "#33013"
msgid " Add Game"
msgstr " 게임 추가"

msgctxt "#33014"
msgid "Enter Game Name"
msgstr "게임 이름 입력"

msgctxt "#33015"
msgid "Select Game Executable"
msgstr "게임 실행 파일 선택"

msgctxt "#33016"
msgid "Select Game Thumb Image"
msgstr "게임 썸네일 이미지 선택"

msgctxt "#33017"
msgid "Select Game Fanart Image"
msgstr "게임 배경 아트 이미지 선택"

msgctxt "#33018"
msgid "Add to Home Page Menu Addons"
msgstr "홈페이지 메뉴 추가 기능에 추가"

msgctxt "#33019"
msgid "Remove from Home Page Menu Addon"
msgstr "홈페이지 메뉴 추가 기능에서 제거"

msgctxt "#33020"
msgid "Add to Home Page Games Sub-menu"
msgstr "홈페이지 게임 하위 메뉴에 추가"

msgctxt "#33021"
msgid "Remove from Home Page Games Sub-menu"
msgstr "홈페이지 게임 하위 메뉴에서 제거"

msgctxt "#33022"
msgid "Fanart"
msgstr "배경 아트"

msgctxt "#33023"
msgid "Do you want to set a fanart?"
msgstr "배경 아트를 설정하시겠습니까?"

msgctxt "#33024"
msgid "Select Home Menu Addon"
msgstr "홈 메뉴 추가 기능 선택"

msgctxt "#33025"
msgid "Select Home Page Games Sub-menu Addons"
msgstr "홈페이지 게임 하위 메뉴 추가 기능 선택"

msgctxt "#33026"
msgid "Remove Game"
msgstr "게임 제거"

